[ViuTV] 美女郊遊遊 x Double S 討論區 (3) 三點式行山

LM

呢張先啱

ViuTV IG account 亂入

佢啱啱扮咗

貼返先

Chok 巴你又問有趣問題

唔知佢答唔答

痴線 過左半個夜晚 一碌ig原來個live仲未完

佢睇唔到

完了

後半段睇得好開心

希望欣妍喊完呻完會開懷啲啦

要 balance 下貼下沈殷怡先
佢嘅新開始睇嚟真係錄歌喎

又或者係....配音？

想cap欣妍版準備好就Go出嚟

留名

似唱歌

佢開心返啲就好了

睇live食左D cache會唔會放返出嚟？

要del app 好煩

Lm

幫ipad裝左IG
下次睇live用ipad算

我特登用iPad Air睇 大把電
啲舊機係咁用

D cache重裝左IG都冇回番比我

欣妍b

好似都唱得唔差
隔離台個大面bella唱歌
聽到我耳朵流產

沈律師幾時又開下live

佢唱歌係幾好聽
有次IG story，聽完佢唱歌覺得好好聽，心諗同樣係Shirley嘅欣妍，應該都唱得唔差掛
最後，原來我錯了
唱生日歌都走走地音
欣妍特色

大便bella真係
live完全唔見得人 仲要觀眾反應唔係好都仲狂谷

琴晚咩事？係咪有個癲佬玩野？

esquire hk有支那妹訪問
Dislike返先

欣妍琴晚live係度轉部iPad笑到抽筋

咪咁衰啦 ，人哋第二次 live 咋
佢買個 iPad stand 就邊 live 邊叉電都無問題啦

(for 欣妍：街邊嗰啲XX開倉有咖喇，三幾十蚊有交易)

喊咗

笑死
條鼻涕

【其實係美女行山中伏真人騷《美女郊遊遊》】
Shirley Sham 沈殷怡 Shirley Chan 陳欣妍 真係好玩得，
尋日條三點式片只係愚人節派下福利畀大家咋

現實係兩位應承咗做呢個節目，先知要上山下海玩呢樣試嗰樣，眼淚鼻涕爆缸樣樣齊！雖然唔係只著三點式，但集集都有唔同造型畀驚喜大家!
4月13日 晚上10:30 《美女郊遊遊》首播！

女神幻滅系列？

冇喇冇喇今次真係

形象崩壞系列

製作組都好殘忍下

搞到沈律師叫媽咪，欣妍嗌住話要返屋企，又見到蝙蝠又盛.......

又嗌媽咪
唔怪得佢地話形象崩壞

不如我帶佢夜行睇動物仲好了

好似去得好盡

見有啲人話 ViuTV 抄《三日兩夜》
CCTVB 邊會咁玩 (雖然我覺得有啲 harsh)

呢邊真係搵命博

阿mike當佢哋Error咁用

兩回事一個淨睇女鳩fingfing ，一個係睇住個靚女喺郊野挑戰自己試問下CCTVB有邊個偽人可以比導演推到咁？有既咪睇下囉

欣妍唔好喊了

直頭係

雖然個節目真係幾癲 不過我覺得其實幾啱觀眾口味 個反差夠大
而且Double S個形象包伏都唔係咁大 出左街應該會仲受歡迎

好事嚟

係電視台層面係幾爆嘅
希望 Double S 通過呢個節目變得更受歡迎（由憐生愛 -- 哈，好爛），更多發展機會

咁兩位嘅血汗淚水（同鼻涕）就流得值

大家會記得你

條鼻涕㗎

左邊係咪拍黑市公屋青頭仔個個

欣妍先發制人，自起新朵
＃鼻涕妍

條鼻涕靚到

生命力頑強嘅鼻涕

每集都數吓聽到幾多次媽咪先

點行呀
唔行呀

勁cute

未又係咁靚

我唔玩喇

原來係欣妍！！！！

Chok巴唔好唔開心啦
呢個宣傳幾好 多人留意 又唔洗驚比屌賣肉
但我唔開心以為玩咁大咁正

唔係囉其實好想睇佢哋喊

想食

個post好似多咗啲新粉絲

新人留名

愚人節快樂

尹天仇

6c個鼻係咪整過黎

有排J

明明欣妍係拍性感，但係kai妍唔kai就唔係kai妍.....
昨晚轉個ipad轉到我暈~

iPad真係笑到抽筋

又有兩日假
宅係屋企玩森友會

isabella

真係好細個

陳欣妍沈殷怡 泳裝行山遭圍剿

咁都有得鬧

越鬧先越多人討論，先越多人睇

咪就係，仲話 ViuTV 喺「群眾壓力下」先出正式預告片，明明係一早咁鋪排啦 愚人節玩下又唔得

鬧嗰啲唔睇日曆

逆向思維

以前豬膽鼻架嘛

女大十八變姐

好想快啲睇阿mike折磨佢哋

欣妍b IG
46k

sing sing sing

欣妍啲story日日都差唔多
又係粟米片
我以為係重播嚟

支持欣妍每日進食大量零食

佢咬得好開心

人哋就煙接煙
欣妍就芝士條接芝士條
（唔怪得咁快 Ko 一筒）

咁食法唔爆瘡
佢又真係叻豬嘅

我就唔敢咁食
爆瘡飛滋仲可能連聲都出唔到

今次有聲
「登櫈鄧 deng4」

今日有蜜糖星星

細個當零食就咁咬得太多
依家不了

今晚又食杯麵

欣妍要 grand 可以整分子料理
要頹可以連日啪香辣海鮮杯麵

另一方面，沈殷怡就幫 error 推新歌

可愛

一下都過唔到

kai妍風格好正常

咁耐先ko一筒

好耐無入過嚟

就嚟又要推

好耐冇見

一招秒

仲有一個禮拜

我有聽

冇睇台劇
韓劇更加不了

港劇算吧啦，永遠都唔會有

四年一遇

on call
EU

欣妍係度做乜？自閉左......

欣妍

我每日瞓之前都會睇2集Strike Back
依家睇到第4季

她已經傻了

學英文時間

唔同左人既

悶到傻左

但條裙係唔係 shirley 著過

係

連套睡衣都係，viutv搞乜

冇錢

沈律師對腳啲瘀仲未散哂之餘，仲要俾蚊叮

啱啱睇返玩轉英語嘅重溫，個節目 budget 係咪少到咁呀？三個主持啲衫制服咁集集一樣嘅？

有比較之下, 黃可盈冇shirley高著得冇咁好睇

頭先出咗《郊遊遊》 promo
雖然前面唔完整，但 Double S喺後段先出現，粗粗地睇住先

尋晚係電視見到

未出街已經第三個post

陰公豬

Double S

原來 ViuTV YouTube 有
咁我嗰條已經無價值 lu

有無人知呢首係咩歌

應該係： Extreme Music - Hallelujah

沈律師依排都係錄音？ig都少左玩

究竟錄咩

好似好神秘咁

沈殷怡似乎有關於《郊遊遊》訪問喎...

洗唔洗咁長

不過而家佢化妝師要用唔少搽遮瑕膏冚啲瘀青

律師

律師post

好想做果隻sound啤

等我 crop 靚少少先

未開波就已經8頁

好想要個隻生啤

欣妍原來同沈殷怡一齊做訪問

係咪著住絲襪

唔止啦，我哋喺佢哋拍緊嗰陣已經 KO 咗一個 post

仲有試過推論拍攝地點

欣妍又話要好好瞓一覺，但仲出緊 story

不過，呢張相

Shirley個樣好尷尬

唔通欣妍逼沈律師唱 baby shark 同跳轉轉舞？

始終律師都係正經底 唔似得kai妍係真心kai

嘩，律師半夜邊度可以搵到件西多士食，兩個Shirley好似都唔駛點keep

係囉

天生麗質
油浸都唔肥

兩個都有做 gym 嘅
欣妍喺呢方面幾勤力添

好似佢喺《旅神團》咁

kai妍出沒請注意
律師好無奈+尷尬

kai妍好正，夠哂kai
律師有啲太正經

Double S訪問已出
source : oncc

百份報﹐只貼 link:

有片 (不過百份點拍嘢咖，暗到呢)

oncc啲相次次都好怪

芯姐真係好正
靚得黎有氣質

痴線欣妍靚到

有雙下巴仲食宵夜

欣妍又有嘢食

想點，好衰囉你

暫時講「綜藝感」
欣妍憑 Kai 贏沈殷怡少少

原來欣妍男朋友係沈震軒

陳欣妍則沒料到「最Hurt」的一次會換來另類讚賞：「導演先畀3吋長嘅鼻涕（片段）我睇，好擔心，點知大家讚我條鼻涕晶瑩剔透，男友（沈震軒）都話可愛。（佢睇完三點式片，叫你咁着陪佢行山？）嘩！唔使啦！哈哈！佢不嬲好支持我工作，知我尺度係健康性感。」又謂若有決策上的難題會問男友意見。

係咪old news 黎

我俾 就係想講好old

Sor真心唔知
沈律師有冇男朋友架

而家應該冇

有，同我拍緊拖

咁大個人唔好咁多幻想啦.jpg

律師又上公子會

嚟緊個星期六出街
咁欣妍呢？講《郊遊遊》應該請埋喎

律師又上公子會
信佛的欣妍呢？

欣妍同吳海昕差唔多
一個信佛
一個信星座生肖

佢都好似上得幾密下

先第2次? 今次應該冇情史講掛

沈殷怡要瞓個晏覺就繼續開工
陳欣妍就操完對腳然後開工
會唔會係一齊呢？
公子會今次似乎無欣妍.....

今晚10:30 埋黎睇埋黎玩
有Double S上黎做嘉賓

Live

竟然去5樓sell

為左欣妍又要睇番5樓

上一次先12月

真係一齊
而家《埋黎睇》係 ViuTV K-100 嚟
下班嘉賓應該會係《打天下》

終於有理由睇埋嚟睇

其實我都冇睇好耐

無睇係正常嘅

Maybe
《打天下》班演員聽日有fb live

新promo

好多爛GAG

下星期做但成個禮拜前開

Post 錯

Post 3

我哋唔止一個星期前喇
佢哋拍緊已經開 post 講緊

欣妍好似好緊張咁

上IG笑下佢

係喎屌你地真係痴線

冇咩講過野

【警告！高濃度爛GAG連環轟炸🚨】
行山嚟講，袋定一兩打爛gagssssss係基本嘢啦！🤷‍♂
即刻tag你嘅行山腳學吓嘢～（唔駛望下面，唔係講你對腳🤡）

第一次太緊張
去多幾次就冇問題

好爛喎師傳

過橋米線 黑臉琵鷺

洛兒

成日都覺得佢個樣好假

未至於好假, 佢個樣我可以

啱啱有睇 佢好似好緊張咁

律師可以add switch friend

kai妍

笑死

揸機嗰位一定係我哋好朋友

欣妍 ： >

今日佢哋去拍埋最後一集，玩滑翔傘

原來仲有一集未拍

今日天氣咁好，可以玩好多轉

欣妍新 IG post 第三幅相

瞬間變Kai妍明明頭兩幅好地地

證明欣妍真心 kai
但亦都好親切

依家先二點八
我想放假

第三幅先係本人

isabella同阿dee世紀合照

好賤呀咁樣tag

lm先

啱啱瞓醒見到有人郊遊高處墮下一死一傷，嚇到個心都離一離

deegor

岩岩check左，1個62歲1個4x...
遠足郊遊真係要小心啲

今晚《埋黎睇》真係請《打天下》上去

熱姑唷都出埋點頂

我屌你阿Mike又自肥

自肥可恥 自肥可恥

嘩，不得了呀

原來個燒阿 dee 係用嚟拍預告片

下周一「行くよ」！

正呀

成個阿dee比力王妍fing走

mike次次都自肥

走走走走走!!!!!!

律師都要返合杯麵，仲要依個時候

次次推番上黎都以為以為播左添

倒數4日

打天下+行山 仲有咩新劇？

德魯納飯店(?) 20:30
點相 23:00

真係可以8半開始睇到0030

Viu TV ig段片
將律s嘅綜藝梗拉返曬出嚟

支持

呢套有阿 Dee
可以令 Double S 提升綜藝感

又陳欣妍旋轉吧

Double S完全係諧星發揮
笑死

係....旋轉吧！陳欣妍！

Viutv Youtube.....

雙腳？

教育電視
有弦外之音(?)

剪片嗰個有冇虛脫

係未又得半個鐘？

Yes

下個星期播，用返呢個post定用膠巴嗰個？

如唔用呢個就會好重複

我到時就揀呢度傾+ 貼 cap 圖喇

我信阿mike

淨係條預告片都知道係信心保證

係咪無聲？

靚到咁

係！俾佢呃左

有聲啦！
原來欣妍識彈琴

我還在尋找一個擁抱和一個擁抱
歌詞都改埋
冇走音嘅

魔音妍又發功

Kai妍又發功

好治療，睇完即刻開心返少少

今晚公子會律師有咩講呢

收到律師回覆

又係欣妍舉鐵時間

另一方面，沈殷怡瘋狂捉蝦

D蝦唔識走等佢捉

依家聽緊何韻詩live，唔係好想轉台

same

就黎完

hocc完就開903

聽緊公子會
講緊著乜衫拍

轉左903

係咪岩岩開始

我都係啱啱由睇77台轉聽收音機
我估都講咗一節

好好笑

三點式：你地玷污左行山！

冇三點式：咁我哋睇乜嘢呀

77台有咩睇

搭3搭4左右開始

美少女日本民宿 ＋ 新聞
不過係睇景，個女唔掂

講返身材先
律師都仲係好主持tone

之後再搵返黎聽先

沈殷怡原來唔鍾意食甜嘢

「轉個彎就到喇～你唔係唔頂埋佢呀？」

同一般女仔好唔同

又好似真係無乜見佢po啲甜品之類野

點解講《郊遊遊》唔叫埋另一個 S -- 欣妍

咁又係，最常見係鮨幸啲海膽

其實應該一齊上

咪就係，咁應該更有火花

火火笑撚死

而我係一個鍾意甜品嘅巴

都導演 Mike 受害者

等你整soundcloud版

剪12個鐘剪兩分鐘出街

我都幾鍾意食其實

* 行12 個鐘

真pk

呢啲無欣妍講埋一份差啲喎

20m

徒手爬峭壁
由20米跳入水潭

mike 導演真係癲唔做

「陪你喺水入面」
哦，就係嗰段自肥

有女同冇女係兩個人

森美啱
20 米跳落水係可大可小

爛patpat

幾個鐘

咁欣妍真係勁，完成到

原來行十幾個鐘係包左佢地掙扎左幾個鐘

火火
浸死都嫌我阻定

唔記我聽公子會

俾我係其中一個 Shirley，都唔會覺得型啦
心入面只會諗到自己嗰陣點搞啫

咪係囉，佢哋有喺沙灘著三點式喎
仲有欣妍跑沙灘

C'mon

你地follow埋我果份

律師殷怡沉迷咗係動森

今日冇得學英文

想同佢一齊玩

我無買呢隻game

改咗聽朝九點

我連部機都冇

咁早邊個睇

聽住歌學中文先，聽朝再學英文

老歌冇乜興趣

最後會唔會叫埋校長佢哋出嚟唱”朋友” ??

睇嚟我真係老喇我好鍾意
寫啲詞好靚

可能以前聽得太多

唔爭在叫埋阿叻

好彩冇

Yoshi個story

沈律師中 animal crossing 毒程度：10 級
我尋日先去完 IKEA 嚟（雖然一定唔同佢哋同一間分店），但撞到佢哋就好啊

冇switch

聽日有LIVE

「我呢件係白色衫，呢一件都係白色衫」
(不過睡衣就無所謂啦)

自肥真係可恥

咁即係一眼睇佢，一眼睇 ViuTV
好忙

今晚viu有咩睇

睇打天下

我估Yo仔

嗰個鐘數：
10:30 台灣山步行...... 有阿妹
11:00 旅巫 .................. 有 Yoshi、Kanya
11:30 小新

係喎
即係又要望兩邊

冇睇開

想俾佢入島

港台不如執柒咗佢啦

頭條新聞 第9集

今日星期日，兩日先得35萬人睇咗，得3萬8人like
呢兩日係咪個個出哂街呀？

開始啦

個直播好國際化

輕輕鬆鬆300幾人

有冇咁多人生日

睇緊
生日嗰啲就好啦

同意

太多人

沈殷怡返《今日疫情》喇

大佬呀得八個位你一開秒爆啦

係七個位

幾時都係

邊位

Mirror

歌手？

打天下同男排都有份

AK , 打天下其中一個主角

勁喎強尼都睇

唔識，睇live comment好似個個都識咁

強尼就真係勁喇

律師好好聽

把聲好甜

真係 Yoshi 係 2nd guest

yoshi

我仲睇緊旅巫

沖完涼個樣出咗事

大家咁話
一眼 ViuTV，一眼 ig live

都無咩野姐其實

魔音 yo

喂呀律師 其實本身真係叫動物之森

貓似主人形

KB都係度

得得B 夜媽媽嚇親

冇左既

應該係夠1個鐘 ig live有限時

原來有限時

又開始

Yoshi 同沈殷怡係幾有火花

貼錯post

兩個好kai

Yo仔

Yo仔真係好過癮
Ekids笑撚死

Yoshi真係好正

原來中學已經識

好想Yo仔開live

我無 cap ，我真係無 cap 咖

Yoshi 同 欣妍一齊live，應該會引發世界級的kai.....

真心無咖
(佢咁坐法除非排骨，都會咇到少少肉啦 )

應該會幾好睇同好笑，如果佢哋夠互動嘅話

我都好想
一定好kai好開心
希望佢有mon post啦

岩岩問左
佢話過兩日開

沈殷怡真係幾唱得

正
希望我得閒睇到

律師唱歌真係OK

仲話遅啲會上 Chill Club

有得睇了等死人

今集學英文有Shirley

依個viutv小花都唱得

李昭南

追曬成個po先發現今晚先播第一集
海外係咪vpn先睇到

應該係要vpn

巴打有無vpn推薦
搵到果d都係中國美國呢d揀

用vpn應該睇唔到viutv
我長開vpn 次次上viu都要熄先睇到

Shirley重返今日疫情

是晚今日疫情有律師

原來行針草帽咁堅

好想同律師瘋狂玩動森

佢海外喎
要搵香港vpn

我就係開住香港vpn

睇佢ig講野又係有紋有路 eq好高

好似有一排無見 ViuTV 廣告套餐嘅廣告 (都有沈殷怡份)

曝光率好高

我準備好了！放心冇review

viutv廣告套餐嘅算係拍得幾好睇

姐係我收得皮唔洗睇

用港人話電視就睇到啦

無電視

有web版架喎

應該都唔得吧？
條 stream 應該係官方，官方 check 到唔喺香港就會 block

咁就玩完

web上唔到viu
There was a problem providing access to protected content.(Error Code: 232403)

不過，試埋港人話電視 web版又無壞嘅

就係呢個上唔到

咁唯有等 ViuTV 掟上佢哋個海外觀眾專用 YouTube Channel 喇

error遊等到宜家

仲未有live

睇緊打天下

應該喺 9:30 前 live 嘛
搞到自己打自己

仲未有

唉有了

終於LIVE

頂睇緊劇好難睇

X 2

有冇字幕

欣妍sor 之後睇replay算

欣妍個 mic 無開？

笑聲機關槍

個mic好high

agent l升職

佢講呢度

多謝你地

hi欣妍 律師

欣妍多謝呢個 post 呀

唔係好想行山

就嚟暈喇兩邊睇

欣妍開定電視等睇你

頭半個鐘
有啲悶

好忙

agent L都多戲份過dee gor

有少少tvb 少少

SofieeBB有廣告
好靚好靚好靚

都係嗰句阿mike自肥可恥

大家除定褲未

搖滾準備

黎喇喂

條撚準備

未播已經第三個post

睇viutv上咗癮
成晚坐咗喺度

黎啦喂

竟然
Chok仔會唔會cap去YouTube ??

未播都三個po

我掛住睇打天下無睇live

每次見Shirley個樣都好似有啲唔同
角度問題

又有兩個shirley睇

呢度做live post?

熱姑唷

I am ready

好膠

來啦

好似拍得幾靚咁

做live po?

Error遊

開頭Netflix

扮netflix

嚟料

好靚

嘉賓DEE

講明係香港境內

discovery channel咁

個片頭係咪扮netflix

OP正wor

搵到咁多動物嘅

陣間試下先

你地傾左兩個半post終於播

原來埋嚟睇埋嚟玩最後一次我都唔中獎

睇景

影得好靚

Viutv班攝影係有料到

除定褲

嚟啦嚟啦嚟啦

幾有feel

rain.p

片頭拍得咁靚

嘉賓Dee

我老豆好中意呢啲節目

是

算啦 隨時係內定既

片頭整到好似好高級

睇完跟住去行山我就屌你老母

樓主pin呢個

益自己友就有份

成個bbc channel咁

個個除曬褲等睇波

真係好唔似香港

好似好近期先拍
咁快就播

係男人都鍾意啦

咁多wildlife既

除褲睇景打飛機

個個老豆都鍾意

好吸引咁

其實香港係好靚

好正喎開頭

OK 跟了

咁靚 平時都唔覺

啱聽

OP拍得好靚

真

好似一個月前先開始拍

屌 我都係

佢播咗嗰到一個月都唔使去

viutv幕後不嬲非常有效率

其實係咪真

佢係想睇香港啲隱世景

Editor/Director mike

正

PUSH

香港本身就好靚
係大家唔識 admire 啫

靚到

唔該
唔好死出去行山
你想死我唔想死

塞翁失馬 焉知非福
去唔到外國都唔緊要

快拍快剪快播

又串沈律師

千金小姐

yama嗲

有啲老土喎

兩個都shirley

律師會唔會上次咁悶死我呢

同英文名

一黎就針山

大家好

準備好就糕

千金

準備好就go

準備好就Go

double s

Push

兩個都係寫shirley

如果知你幾時上山，一定有過百人陪你上山啦

第一集都開到3？

嘩

肚腩相

左邊s 好正

兩個大波妹夠曬隱世

一黎就針山玩野

4個鐘 得唔得

一個月唔洗行針山

工人褲正到

av啲自介片頭

坐低個下

識日文

Shirley Chan>>>>>>Shirley Shum

啲日文

準備好就 go

原來得170
條腿咁長

痴線一黎就著到咁律師

個腩

報大數

個片頭拍得幾好feel

香港又真係少嘅

兩邊都正，點揀好

律師係s

唔

着羽絨嘅

我咁大個仔都未試過對住電視打J

個肚腩

小朋友先揀

兩樣中曬。。。

徉師對波縮左水咁

where is dee

播左幾分鐘已經去到3尾

腿腿腿

扁嘴好q

細路仔先會揀

郊遊遊

個三個字好難咩

行得未

好Cute

褲已除

郊郊郊

膠優優

嘩屌,對波癲到

準備好就GO

欣妍真係好Q

準備好就 GO!

魔音妍出沒

やめて

好想搣律師條腰啲肉

膠嘅角色

膠既角色

cls佢真係唔理形象

唔知點解好似粗口

膠油油

唔係
我唔知律師識日文
屌

嘩!!!!

崩壞

原來係CS既

kai妍個反白眼樣

Dllm

睇嗰四座山夠喇

旅神團好似有著過

我係豹頭

膠比你

第一集就針草帽

Chok巴貼密啲圖

反白眼

邊間教會呀你

Kai 妍出埋嚟

好撚膠呀屌

入房上網睇

Viu可唔可以請啲好少少嘅女artist

第一集就暴走

係囉金剛個到唔見佢露兩手嘅

律師隻腳真係好正

阿嘿顔

欣妍好痴線

俾沈震軒食過

泳衣look

st paul co ed 癲撚到

金剛個套律師好似識聽少少

黑色長髮加好多分

好痴線

4科5**

食邊個

ching介紹啲女黎識下

美女鳩溜溜 改名又係頂癮

咩 cup?

香港邊度有 山洞

自報學歷又會咁似高級怡

我唔介意一直暴走到最後

騎馬

平時係去騎馬

用緊電視睇
等mrtn巴

律師由細騎到大

咁都唔好？

欣妍痴線婆

25 歲人生勝利組癲到

睡衣

四科五星星。。我同佢同年考一粒星都無。。。

套睡衣好有錢呀

媽咪

條腰兩邊咩事

媽咪啊

金剛果套第一集已經話識 所以佢負責講資訊野

有錢女啦

有錢到

學騎馬

快啲入正題啦想睇行山

半島

竟然係Mike

X2

行山未啊吊

4科五*點解要返支那讀

吊我返去

男優打格？

點解佢咁勁都去復旦讀？

7點

去半島食tea

為咗mike

行未

我鐘意 唔好同我爭

去半島high tea

第一日就針草帽

有阿mike 通常都笑爆肚

阿mike導演係咁

viutvhater

了解蟈蜻

係咪即係error遊個導遊

針山唔難

半島當屋企番咁

食飽

終極離地

打格仔

咁都要打格仔

有錢女、又靚

下？

Dee哥出未

導演Mike啊

諗起error遊又係mike
唔怪得知一樣咁癲啦

個教練

教練

yes

唉........

針山應該都己經收皮

富貴家庭會送個女上大陸讀書

幾時出馬騮山果集？

…巴打食開咩

特登

啊Mike做導演通常都好cls

Mike 導

Sunny哥

奶共嘛

愛國嗰d會

完全唔見影

你應該未睇旅神團

因妍

Chok巴可以試下上去做嘉賓全格仔

搶鏡

呢個都唔遠

草帽先難
雖然針山行上山d樓梯已經

好撚毒

復旦
拎獎學金讀

我有睇哂

mike導自肥計劃

有家底識讀書有身材有樣，性格又好似唔差，點做到

屌

開左新post未

有廣告

笑死我

欣妍世一

Mike其實係咪自己想去 洗工數去玩

Overlander條女仲正

Go~

嘩屌 viuTV 啲廣告多元到

肥中文掛

有聲

佢成日都自肥

mike導有信心保證

有mike導

咁有錢都要為左獎學金上大陸讀書？

唔啱我杯茶, 尤其係哨牙嗰個.

真，最煞風景嘅就係啲人

諗起error遊佢好開心

error都就死
律師死撚硬
rip

忍笑忍得好辛苦

呢個post都用到

My叔

香港唔少呢啲人 只不過係唔會走去做明星

啲廣告好似又多左喎

Chok , ready new post

error遊已經係

my叔！

有冇人開點相po

真心第一次聽

[ViuTV] 美女郊遊遊 x Double S 討論區 (4) 都唔係行山嘅！

識晒兩邊法律，搵食好有用

又嘈呢D 去返第2個post啦

my叔

應該個個都得

diu

其實真係好多 可能每個人都識一個

但行山你好少拎黎玩
尤其針草帽

Shirley執水樽冇人cap

Error 遊佢幾乎乜9都有份玩

琴日唔洗save而家都有得睇

又自肥

過完草山再上大帽山先黎料

不如你搞？

冇做港台830

自肥可恥

支那某幾間top u 讀law係出名
清華 北大

同error遊一樣

拎工數買裝備都fat fat la

條路線有咩特色？

點解咁快開到（3）

行針草帽當玩既人都幾堅

幫手推1001